全盛時期嘅張伯倫一場可以睇對手入幾多球？

🤔🤔

4

近距離觀戰

英超最佳球迷